[作戰狀態] 聽日土共一定瘋狂攻擊罷工，然後不斷分化、扮可憐

全體做好思想準備、做好文宣！

push

已準備好

大家準備好的

又搵人喊

醫護手足一定要要堅持到底，你地無做錯到

美國共和黨代表: 大力支持醫護罷工!

how?
FIRE THEM ALL?
illegally threaten their families?
Maybe it's necessary to RECORD all events in case they need to be published in local and international news media!

我覺得一定要清楚表明醫護罷工個目的，同佢返講如果林鄭肯封關，醫護都唔會忍痛罷工。
這兩日見5毛在帶風向，走去爭論"係人都會怕死，你唔怕就走上武漢"云云，這樣就中正5毛的目的變左大家都像是共識了醫護係因為貪生怕死而罷工，沒有了封關的訊息

邊撚個嘈就貼呢張圖比佢 咁撚鐘意黑警啊喇

唔駛聽日，已經攻擊緊，你去下D電視台新聞FB會見到。

up